美股認真討論區 DCXXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

399

講個笑話比大家聽 ：opportunity cost

趺都唔買唔通高先買

傻淡揮手區

opportunity cost

屌 無入到

別人貪婪我貪婪！跟！

我估講出黎條友應該係中學雞，啱啱上經濟堂學咗呢個terms 以為自己好L型

食粥食飯睇ccl

傳左好耐
咪BEATS 改個LOGO

400鑽石能量底？ 仲等唔等到350

380左啦

唔止蝕嘅
因住蝕opportunity cost蝕死你個on9仔

Missed 有冇懶人包

7點再睇期

同埋深藍色iPhone嘛

睇連登仲以為變返牛

大奇跡日千升之日

千升

印象中係徙子用opportunity cost串小西巴SH

報復式反彈

買大股點蝕呀

大外國樓洗唔洗止蝕啊

你用唔用googl ?

我等300 先考慮

elon musk : Model 3 rated as most reliable car

AAPL就上返120
但TESLA就仲未過400

跌唔落了

有無巴打教下點樣先睇到佢係反身既訊號

無， 耐無上黎，見到中學雞幾得意，上黎玩下

咁快衝出嚟爭做5代

打漏咗曲

啲大戶呀，好古惑架，成日靜靜雞引牛，目的，就係想收割我地哩班傻散

千升先=升200點
起碼升1500點先正路

Opportunity cost,time cost都唔講

time will tell

各位大大 我止唔止蝕好

美國佬都未醒

其實除左大戶
我諗老散都係轉左身先識睇

裝三炷香問下神靈 方便快捷

有時我都唔識分呢度啲人係曲定黑心

10 16怕乜

唔好 今晚升返 10月前都到啦

arm MacBook 呢

你唔係覺得1016會升唔到七蚊呀嘛

嘩，option 過 -30% 就好難追

有價值地方嘅樓， 同股票自己拉返個圖。

咪用港共老千股個套，套用係美股同樓市。

資產只會升值

曲多

除咗石仔同徒子

Tsla唔升

真係明眼人都知大莊吸緊貨

搵日爆出黎話入S&P

配埋22號出黑科技

再一野拉爆埋傻淡

唔到550我食shit

想放都起碼等21號

黑心多

唔好咁認真
有啲人心理唔平衡 唔睇得人地好過

唔係話下年咩

近call仲成個月後

止啦屌

但10月有機會升返喎

留名

原來又係徒子

正股跌30%先難吖嘛

現價無人敢吸貨

都有機會一蚊都冇
時間值/ IV都夠你死

係我就入多兩張追

咁又岩

18號前嗰個禮拜好搵位入貨啦，仲沽？
又想點老散？

岩岩減持左aapl $119@50

2股 440 愛心支持下 唔放

關於Call put一律建議唔好掂

依家買sqqq 係咪遲了？
揸住成手tech , 成手都係血

納dee轉燈未

真 掂左一張就黎變廢紙

唔升返到530邊夠膽入
向下溝再跌點算

其實TSLA 入S&P係咪都市傳說嚟
成日都講

380我大手吸左

點乜9？

我話入貨呀吊

掙扎緊

我一值都認為係信用貨幣貶值緊。。

左一巴右一巴

等成頸血先算

諗住幾錢入返?

7點再入未遲

OPPTUNITY COST 呀
講極都唔聽

如果Elom 畀你上火星做第一批住嘅人，你可以成為英雄，但係永遠都返唔返落嚟地球，你會唔會去

傳說話今晚公佈

option 幾十% 上落唔係閒事咩

佢入 實扯高成個index wor
俾你係美帝 俾唔俾佢入？

Elon

等錢洗？

$TSLA catalysts next 60 days
Rev 9/3
1/ S&P inclusion (week of 9/8)
2/ Battery Day/ Annual Mtg (9/22)
3/ CyTrk/Semi/FSD updates (9/22)
4/ Berlin/TX progress (9/22)
5/ 3Q Vol beat 140K vs 131K (10/2)
6/ Street raises est/PTs (10/2-27)
7/ 3Q earnings beat (10/28)
PT (6-12 mo) $600

係 只會越黎越勁，直到洗牌。

到洗牌 揸咩都死嫁啦

130
連郡技能高買低賣

靠佢回血

Ib轉錢要等幾耐
換左美金扣左我15蚊手續費 但冇多地美金又冇扣我港幣

唔俾入既話我地一齊買到佢癲以示抗議

石 dee 話係熊市

玩option30%上落都驚根本就唔應該玩

臨瞓掛咗成堆科技股低價單
瞓醒竟然全部成交到

玩得option唔係預咗每日都+-幾十％咩

11月$620

去

S&P 聽左幾個月

股票抗爭

XMAS 好多人用TESLA 黎送禮自用
又升

從此同以前所有朋友親戚家人決絕

幾時唔到550 食shit??

我mark 低追數。。走數呢世都屌唔到fufu

石dee 話tsm 52宇宙能量頂，個次聽咗 一生遺憾

邊個放邊個就係鬼

比人呃貨

即時個喎

今晚似會黎多一野，

而家仲有$120@100係手

點極都唔明

佢走唔走都屌唔到

aapl唉仲諗住今日有多棍就執雞

而家先五點

12月$700

Index inclusion 九成九係跌
我做開index rebalancing strategy
人地一早扣起哂d貨等inclusion 派

18號嗰個禮拜係最好嘅入貨時機

俾啲buffer time

9月24號前

APPLE 落到106 既話應該 我應該針得

我都送過一部俾我姪仔 紅色model S

TSLA 個泡升到大一大
係人都合TSLA都係值100, 多出黎果D都係elon musk身價
產能根本就賣唔到相應GE車量

我係S&P committee都唔比佢入啦, 一入就跌到 成個指數都有大插風險
你叫elon musk本人入指數就差唔多

你驚aapl上唔返130咩

加巴收唔收契仔

120長城驚閪

120 短期都唔係好差姐 如果睇上

岩呀 dllm
我有fd 近期入左 買唔係好多，琴晚一棍就震走左佢
叫佢SH, 話頂唔順

叔叔
我要黑色P100D得唔得

跟你一鋪先

雖然我依兩個禮拜都會睇位入

aapl 好多大單

果果巴孖左幾多

正股驚閪

我想做你姪仔

等埋八點半數據

除非揸垃圾資產。。

唔係都係資產>>>>>currency

我好認同小西巴既哲學。。time will tell

呀叔 記唔記得我呀？

今晚淡淡會否變好友

無呢D人 點夠力再上

我絕對認同

buy and hold 呀
聽一半做一半
buy 完要hold
buy完sell = 放棄♾可能

岩岩放左aapl

納dee 好似儲緊力？

想佢上返150

正股就睇位入啦
Options 就唔知你啦
我一定係叫人戒權嘅

投資哲學 高買低賣 一直升一直買 一直跌一直賣

正股驚閪, SH 一定返到家鄉

aapl都驚 你唔好買股票

10月150

信得小西
就要信小西既實戰經驗
準備果個星期加

買定賣呀？

空軍報到

追返左尋日三份一
收唔收手好

咁多人對aapl咁無信心

岩呀，

保留現金穩陣啲，

如果今晚又一野飛落去得都可以溝貨，

唔減持咪無錢溝貨坐係度，

萬一佢升返上去我都係賺少左姐。

無乜損失

想知佢哋係咪有無限金錢

%多過你地呢度所有人

納DEE咁耐都未上到黎

細路仔坐嗰部

Aapl都驚 不是吧

撚9我

我減完都仲有170%wo

中性盤

咁多人PREMARKET 放APPLE 我就放心了

呢幾句最啱聽

有咩數據

有了

0？

非農

收唔收多個

咁升得琴日跌乜能

竟然係跌
不過Daddy Elon 細佬都走貨

冇驚過

game start

洗走曬D岩岩開戶既人先
個個坐順風車車果果
屌曬佢地

屌啲option撚

留名學野

果果屌不停

放 TSLA 都人會放 AAPL 啦嘛..

依家係谷底上返1%咋
仲未轉燈
有幾升得呀????

龍市果排真係突然多左好多fd 講美股

關事咩

玩具車都送唔起呀陰公

咁講18 號係最後上車日期

頭先棍上咁急.... 有d感覺 陣間開市黎多野

星期三見到兩條女都問我有冇買tsla

1...2....3....

呢種strategy 係prop trading 玩咗成十幾年㗎啦
唔係行內人唔會識

屌佢老味我返身係今次
咁撚多盲毛衝入黎
成個財經台都係美股POST

不如直接叫美股台啦屌

禮拜五option結等你班仆街反手
然後左一巴右一巴

連登巴打成日都話「本多終勝」

就算升返上去再入都冇問題啦

你諗吓有啲人係$53x買左tsla .....

佢地而家可以做啲咩？

一係食定 暈浪丸
一係食安眠藥
你諗你

睇黎個倉仲要紅到18號

panic sell完睇火箭升空

一插即刻開信念區

可能係食老鼠藥

定瀉藥

納dee邊有咁易上返去

屌撚鍾意圍爐返去搵MOM 啦屌

有就上你車

Buy good stock and hold 呀

咁就叫春？你不如諗下500蚊買左Citi d人而家點
咪 Strong Hold 囉

（ TS 人 LA ）

有呀 MODEL X MODEL 3
你又想買咩?

問你有無買model S咋

今晚SH

小西巴回歸。。sh 軍即刻扯行晒

想唔想去我屋企睇下部車？

呢架買俾仔仔玩

叔叔

推起上黎幾好力

係公佈咗拆股之後
Tsla有幾日個盤中突然間有條巨綠柱成交
想問係咪index fund入貨嘅signal嚟

唔通係出貨暗號?

大大力向前衝

有個問題想問小西巴，想問下你輸得最金個日係輸幾多錢？，同埋個心態好容易會動搖，應該點調整，望住自己輸嘅錢，唔夠定力就好易放晒d股止蝕

我話你知，Tesla遲d升到$1000嗰日，
無人記得你點樣由$53x坐到落$3xx再坐返上去
如果你肯聽我講，真係SH,
俾你坐到上去你唔好喺人哋面前認叻
人哋只會話，wa...Tesla係咁升，根本傻嘅買入就發達啦
傻仔都識

綠巨係dark pool嚟 前一日啲盤嚟

Uncle我想要部model 3

so fucking true

個個都睇淡就冇事
個個gel晒頭先出事

升到1000
以前300 500買落既人身家又多2 3倍

但真係要有信念 而佢又真係升到1000先
同埋唔知幾時

來多棍打落地獄啊話?

其實只要唔好回一回就放已經得

係

跌到0就最好
我諗好多有cash既人都想
而唔係低位坐貨笑人既老散

今晚食住果果開車車

回太多反而唔想放
先肯坐
成功咪叻
失敗咪on9
撚知咩

我SH傻散嚟
唔識睇

你要真係相信股票唔係雞，唔係愛黎屌
係真係買咗壇生意，壇生意製造新價值你就會賺錢
都係嗰句，你企喺Elon Musk嘅角度諗吓
你壇生意越嚟越好，你會唔會賣盤啊？
點price in都唔會price in 到未來有一日Tesla出咗㗎識飛嘅車㗎，明唔明？

只要繼續坐，壇生意就會製造新價值，就會坐得返上去
明就明，唔明就算

坐緊Docu點算好

TSLA 轉去買恆馳又贏

放唔係問題
回完低位入得番食兩轉仲過癮

上個月用4日跌5%
今個月一晚就5%
crazy

想call g... 有無人有樣似契媽既g 推介

識飛既車又誇張左
到時佢應該點同航空果邊搞?
短期十年內點都唔會有呢件事發生
幾十年後唔敢講
但仲係咪elon發明
或者tesla普及

坐艇真係唔係最難
最難係佢升咗幾多倍你都唔放

投機同投資永遠講唔埋欄

三叔 我係阿星呀

加佢老母

仲連登仔講SH晒氣，揸左兩日都叫長揸

08年citi事件應該會再發生
但係咪tesla好難講

電池搞得掂
價格下降

電力車一定係主流黎

低買高賣。。其實唔難

呢個我明
同炒樓一樣

琴日我都有減持tsla ，由拆前$163x買上黎，

本身有4x股係手，

琴晚減一半，

等$380樓下再入返

@石巴
體感時間快人幾倍

而家買係買將來既價
現實電車價200蚊就差唔多

我講嘅只係例子
即係好似Apple啱啱出iPod
冇人會price in到佢之後出iPhone，Apple Watch, AirPod etc
但公司入面啲人係做緊嘢，係製造緊新價值㗎
你講極都唔明，一世做傻散啦

SH 傻散唔易做，依家我睇住個倉 突然覺得D 銀碼只不過係一堆NUMBER, 有D 驚點解自己既心態變到咁

就好似TSM咁

78 79入 82走
長遠嚟講冇得輸
但係前提係intc唔好又搞搞震
一陣放咗買唔番就67

Apple出iPhone會唔會問Nokia
Tesla出電車又會唔會問Toyota

5 線譜睇月線同周線。。

但落場交易持貨時間用分鐘計

你繼續諗呢啲啦
你都唔明白人哋點解跌
你要name 呢d example 我name到成炸俾你睇
全部都好似Tesla咁曾經爆升，科技股嚟㗎

RCA corporation
Wang Lab
你自己google

重點係盤生意有冇變質啊，傻散

唔會 一黎唔會係另一個板塊轉走啲錢 我諗最多啲醫藥股會跌多過Tesla掛

一個消息上到100係度後悔

納期又準備w彈

真，人就係貪得無厭

我兩樣都識，
但我知做散戶一定係要投資先會贏

笑撚左

雀仔巴終於返黎了

雀巴同小西有無做過愛？

消息？
食得㗎

你兩公婆一唱一和好冇公信力喎

漏左石仔？

石仔屌西

首先要諗係佢會唔會上市
好多人都話佢唔會拆出黎上市

仲有徒6000 4p

村長呢

呢個指數留比你自己參考ok 了

就咁睇呢2日
石巴應該係望住個種

石仔係側邊dup石仔幫手打拍子....

應該係汁男

上左市無灑自由度去做r&d
股東一定向錢看

琴日我無咗50% profit都未驚過，多謝小西子以前d 心經

Aapl去返119

我深信elon 過多幾十年就會upload 自己意識上cloud 永遠統治人類社會 而家買佢股票只係表忠

小西巴打，睇左2個post ,你文字透露出強大既信念。

加油，其他巴打明白你苦心就好，唔明白都冇計。

利申，有Tesla 同apple ,會hold 到天荒地老。

小西巴，琴日見到個市跌溝左
GOOGL AMZN PTON JD VEEV PDD
但望住future係咁跌 好大壓力 即使我覺得呢啲都係good quality companies

今次可以長揸......3日

雀巴，好掛住你

坐返一年半載應該OK

呢個真
真係買good asset 好公司就無事

啱啱google咗
姐係果幾日啲綠巨
都係大戶大手入貨？

笑左出聲

跌咁少點入貨

我地廢青係咁

琴日減今日加就靚
琴日冇動作唔明點解今日先走

今晚飛龍 比個beat我唔該

用啲五線琴黎打拍子

Spy琴日插3.x%而家先彈得0.5

當我係狗呀

1 2 1 2

尋晚數據都係 beat

石巴會輸錢唔係因為佢套理論錯。。而係佢執行唔到。。一有風吹草動就走。。結果食唔到睇中果段。。drawdown 就食晒

7點再睇啦

Tsm 冇跌過

希望

p 巴呢??佢都暗戀西巴

打工對沖法

想買tsm 但好驚佢會被人炸

隻腳呀！你小兒麻痺架

波指is ready

TSM真係硬淨

睇你幾多exposure 100%以上我係會減持

石仔痴左線有冇得醫

想改名 㡣

幾撚型

Or 㡣龘

清倉呀酒鬼呀

但 TSLA 唔係S&P 400
會唔會同其他唔同

帝龜

睇錯原來龍字黎
公司MOON太細

發現新大陸到而家北美樓升左幾多
而家俾個咁嘅機會你梗係去

put 中概對沖

而家石火影會話82係能量頂

雀巴其實你鍾意小西多d定貓絲多d

無睇市。。上黎鳩叫多

龘龘龘龘龘！！！

如果日日唔洗做仲有starlink 上網我真係唔撚介意
希望到時仲有TSLA 輪椅日日齋坐唔洗做

死貓彈，加沽！

又係講樓

我地石巴終於帶領非洲部族戰勝歸來

pre－market減持定開市都減好

我真係見到今次COVID可能係我哋一生人最後一次機會
我想晒多啲自己時間幫下黃圈年青人

我要錢要開班嘅，我去牛牛玩啦

隻喵肯定有棍

唔信有女會入黎

想加倉都唔得

STOP

佢已經唔係以前嘅石仔

好 gay
我都係返出去先

打機連地球幾多ping

納期又趺
兩隻腳了

我已經睇唔透
你係好巴定係淡巴

今日老細俾左本書我

之前好似有圖 show 腳

圖？

點解你日日都有書咁爽
我都想要咁既老闆

又miss左，屌

乂㡣。屌女俠。龖乂

10

你冇孖就坐
記住股票投資筆錢一定唔係要急住要返
要係擺喺度你都唔知有乜用咁樣先至可以坐得定

支概股...唔好要啦

唔講樓北美股升左幾多囉 咪一樣

飛巴 Tsm 呢啲橫盤廢老股好適合你

自己搵番個 post 出黎

去到要打曱甴不了

有潛力就SH

.*屌_×°囡俠°°°×

GUN!

正常女入黎一陣都頂唔順

乂 㡣 乂 （醉愛屌女）

咁岩聽d咁你去火星開荒
我留番係地球買番你地公司既股票

Ok 👌🏻

型5型

所以佢無入黎

之後冇架喇
剩低冇人要個啲全數回收

.*SH*^^屌*_×°囡俠°°°×

老母麵原來未買美股 太好了

到時有宇宙帝都server啦

tesla 4支滅世棍，你地頂唔頂得住

冇波冇野好睇

賣唔出？

吓 跌完啦 未加夠貨啵

貓果張？

有圖我先信

未買都燈撚到滿江紅 買埋就真係災joy

我都係見過果張咋

好似係唔記得

跌完了 上

你最後點

三代

唔係手黎既咩

Tsm都驚不如擺定期

唔明點解你用黃圈年青人同埋covid
連登好似一直唔係咁叫

好波獻給我~~

突破左盲腸

手腳都有 印象中

有幅係有電腦有腳

妹到癲

咁你而家係咪係美國

老黃發佈會個日真心令我入咗NVDA

今晚咁快就反彈？

Ching Chong

完全無留意

我屌陰影

我都miss 咗
感覺好似而家啲淡淡，覺得自己Miss咗冇上車

信念

買完叫地球郵寄翻啲股票過來

冇留意好正常腳人人都有
巨乳係得大波妹先有

非洲酋長

唔可以怪佢
點知煙條咁唔生性

小西巴咩年紀。。講到係最後機會

今晚整個終極一跌比我溝啦

最新幾集已經黎左地球
火星可能仲安全

究竟今晚點部署好 真係豬到傻左

跌唔落係咪要上

2020年仲有純文字討論區

係咪已經冇息可以減？

唔靠地球人集資起條毛咩
實係地球上市

無胸即係偽娘啦。。有棍confirmed

等埋你張call

得啦 又想曬你女朋友

薛巴真係好鐘意奶
Btw一齊左幾耐

尋晚無溝咩

2020年仲唔識 Google

套嘢雷神個度係咪最好睇 之後好拖

當你自己無傻
客觀D咁睇

*輸

呢d咁敏感既問題唔答

新興火星市場
梗係做定海神針

冇哂感覺升又冇感覺趺又冇感覺

其實呢套野出完未

好似停左更新咁

tesla又滅世

美國未負

有女都比你地嚇走曬

唸唔到食咩好

個勢似係等飛龍棍上殺淡

咁手足同支那武漢肺炎囉
我平時喺現實世界係咁叫開
我返外資行，d人比較政治冷感，係咁樣叫㗎

魚生

雷神係邊個
已經唔記得左

作者養病所以一年先出幾篇 無計

盤前都無咩動靜 開市又要插啦

滅世都冇感覺
數字遊戲

揸自己對波打飛機 人生贏家

拉上派貨 直接熔

唔同
Light travels at approximately 186,282 miles per second (299,792 km per second). Therefore, a light shining from the surface of Mars would take the following amount of time to reach Earth
Closest possible approach: 182 seconds, or 3.03 minutes
Closest recorded approach: 187 seconds, or 3.11 minutes
Farthest approach: 1,342 seconds, or 22.4 minutes
On average: 751 seconds, or just over 12.5 minutes
你傳buy order去到火星交易所 就算係火星同地球最近個時都要3分鐘
3分鐘夠tsla由2400跌到2200啦

大波妹

JUSCO 大把野食啦

肥仔波ok？ 可遇不可求

真咁辛苦搵錢都係為左養個愛自己既大波妹

果個一落機中伏最後引電嘅鰻魚

齊上齊落

連登大船

識食呀

有啲股開始升返，諗緊入一注先

失敗者 same

坦克車

沉咁多次都見到大家
證明大家都識游水

咁同時有兩條大波女友咪人生完滿

有無人有睇出邊有個莫問巴打
佢睇3月係回調
呢棍先係真爆

自己諗下荷蘭東印度公司d股票係邊到 Trade

諗緊有D咩無咁大陣味
可以係坦克車入面食

真係好撚恐怖

賺到錢一齊食fufu

其實後面精彩好多
一開始反而悶

美股Strong Trend

同好

學富奸打牌

今晚食老麥二手薯條

動畫有無出新？

希望可以再次成功個一半

有錢洗鬼食佢

二手薯條

廁街上樓搵下

無啦
漫畫都無乜點更新
唔係一陣動畫team要完創劇情

下次再market crash ， FED一放風話QE,
D人已經會仆倒去買股票

如果FED一路印錢，下次Market Crash再嚟都幾難

你追番之前個d post 啦，我講過FED已經學精左
知道錢係一定要keep住印，經濟先至會keep住行
08年年頭年尾果次係FED做緊一個好大嘅社會實驗

明嘅會明，唔明嘅唔緊要㗎，總之唔好放過今次機會

我決定冷靜下個人 今晚睇算

個位置咪唔同囉

高階DISPLAY CARD 市場其實好細

原創劇情最撚反感

佢最後話未來廿年光速旅行

但係AI CENTER 用好多張
如果睇好AI既話不妨入D

咩叫爆先？
我自己咁睇
其實出面好撚多錢
日本負利，好多基金搵asset 買
佢哋講緊幾trillion
係呢個低息環境
高過兩厘回報嘅資產都唔算貴

我覺得黎緊爆既機會好大。

但已經唔係股市咁細既野。。而係美帝國運

肥仔波唔計

架妹

加州大戰德州

之後C FU 又出黎抽水

一個咇奶 一個咇屎 你話呢

依家d人得b cup都話自己大波，真心無d唔好話自己大波

傳說中嘅第二隻腳啊

食囡啦 今日happy friday

all in tsla..月尾食唔到fufu..都可以睇屌巴食屎

Sogo屌返塊和牛

邊有人 B 會話自己大後者都同意既

你係我見過嘅第一個玩股票而又知道呢間公司嘅人

爆係有機會
加息就要走啦

附近冇

吹下吹下準備轉燈

Tesla 逃生門
快走

短炒去玩KODK 仲快

第二隻腳了
係咪要金熔

地球第一隻股票喎小西巴
牛頓聽你講 Strong Hold South Sea 就唔洗搞到衰收尾

除左cup數仲要睇上圍架

同好
日本妹世界第一

琴晚跌左咁多食返餐好既comfort下

老黃刀法

快d 走，唔好阻住條發射軌道

巴打識野 細圍大cup

破埋頂 腳你老尾咩

瘋狂通漲算唔算經濟爆煲?

係，其實係FED一試水位放風話要加息就要走
但我相信佢未來五年都唔敢提

同埋我嘅走同一般人唔同，
一般人嘅走係清倉賣咁d貨
我嘅走係清孖展，全倉貨，但唔建議一般人學

3期又棍上

第三隻腳

低位轟上黎成兩百點

唔係兩日就跌完呀？

隨你鍾意食咩就食咩

TESLA LOGO 再現

超趺左呀

你識d嘢

有我頂住你地酒仙

果幅圖唔係你？

其實香港都唔少大奶奶，不過大奶奶多數收收埋埋，好難搵

呢度d 巴打唔信呢度有絲

出面個莫問9up兩句 咁多人信佢

<150 cm.. 抱起屌一流

升！

我睇既書少到你想像唔到

本身龘市緊大跌1日震走傻散咪繼續龘上去囉

FBI! OPEN UP!

呢到基佬多

不嬲都係買未來
佢個架構贏上代咁多
仲要用三叔賤價整
就算出主流卡個margin一定高過AMD

跌到冇晒心機屌閪

童顏巨乳真係忍唔住

台妹好多都好好波可能同佢地飲得多奶有關

china joe做到真係咩美國野都唔會掂

如果咁多國家qe去挽救經濟，而家武漢肺炎仍然重創如果真係爭爆呢棍係滅世，全地球都滅世式爆，跟本冇人走得甩

咦 你地講緊我fwb?

開始轉燈

呢度有兩pair
你&雀仔巴
忘巴&P巴

AAPL轉埋燈

屌閪轉運都唔識。。跟p 巴學野啦

amd big navi 話唔定可以平啲功耗少百幾watt

你地講得冇錯 我係有棍嘅絲

跌一日

點解你地覺得小西巴係巴

其實呢到我個個都愛，無偏心

擔心下窮人算啦
工又番唔到
玩美股又俾人洗走
資產價格節節上升

佢地自爆都未到美帝

點走都好
唔建議無貨

401
想問今早380 走個班諗緊咩

揸黃金都死
基金佬平倉盤大石軋死蟹

全球滅世可以入定lmt ba一定開鳩支那波

可能只係玩到悶 變bi-sexual

大波波c妹？

我成日同你打招呼，都唔理我

P巴無啦,佢今晚又瘋狂射精,琴日買既tsla 380 put今日蝕到仆街都似

難左啲

俾曬機會啦

冇佢輸錢都點會有人贏錢

大波喎

反向指標

仲係通脹2%既之前話
所以要回報我set 4%先夠生活
定期都無咁多自然入市

有絲咪有絲囉
你地班友未見過女咁

琴晚放淨一張 輸晒都係260美 p巴還好嗎

憑你隻貓我已經起左你底

除非你影多啲 塞住我把口

龍霸天下

唔好gel 頭呀好撚驚見到城城

台妹真係好正 識幾個都係咁

真 冇左15% 俾著之前肯定係清左

lm 等圖

唔帶入黎討論邊有得開po
佢貼call put圖中左幾k
3月dal事蹟

莫問我上年已經入佢POST
佢TRADE 既方式都係計好曬數果斷
雖然有時會入錯貨
起馬係理性撚唔係一般傻散

你點識的

想請教下巴打
今朝盤後中左機械人止蝕位
依加盤前仲高過我放
咩時候再入返場好？

冇人信我係絲

唔敢睇

或者用佢支棍塞住你把口

你同雀巴點

2%合理啦
你要計埋槓桿

Repricing 。。點都係揸asset 好過currency

有無諗過唔滅世都會開支那波
連印度都想開

我科學人講求証據

贏街外錢都已經多到收錢收到手軟
係呢個post嘅我都當手足

PANIC BUY

今次入錯貨啦
不過入得幾千港紙

破頂入場
谷底離場

2020 年 都係圖都無張

西西子開始識玩膠

數數下原來我兩日無訓過

係到吹足兩日兩夜水

但係我唔眼訓 點搞

大碌棍絲

當整到同3080同效能
佢個margin都係低過3080
N記仲有光追可以屈

我唔信咁就跌完, 未入夠貨阿屌

有邊個知幾時頂幾時谷

轉燈

洗緊未來廿年既錢

stop caffeine

轉埋燈 傻散情可以堪

扮架咋 淨間一開市滅世棍

嚟緊三日俾你瞓
再踩四日

縮成交拉升

屌女俠唔屌女咁叫咩屌女俠

錯了 係洗緊全世界窮人錢

最後資產升 貧富懸殊拉遠

升硬,可以gel 定頭

Fed可能突然反手又話唔洗合理通脹
不過應該會俾金融佬屌撚死

喵絲唔好信佢啊
條友仔食女分分鐘仲多個P巴
P巴叫雞都識帶套吖
呢條友仔食私房菜可能好環保

暴絲

果果巴你係最好嫁

big navi 都有光追

睇ps5 xbox 嘅big navi就知

Gel

貨已呃
仲唔快D上返車

散散上唔切車

日頭返工
夜晚睇股
好充實

唔好
我sofi d 錢未去到ib
可不可以趺多晚陪我

神本身都係人

但漸漸佢能人所不能

fed 反手咁之前咁大成本買債買股票黎做乜勁

每次買1股, 無野好驚

我未入齊貨 唔好啊！！！

hi, sister you're not alone

用喵黎溝女扮絲一流

小西將軍領軍
軍中士氣大漲也

唔好咁肉麻
你咁肉麻我懷疑你係假絲

點解我google 小西土瓦第一個result 係 "小西土瓦Jenny"?

咁樣好似唔是轉勢signal

錢太多
印就有
撚下傻散

尋晚-10K
點叫贏

想收後宮

830我開始睇啦
開左10點都可以即回

留名睇開市趺

打個J

押寨夫人雀巴

原來又係絲 仲要係網紅

打機

食晚上到500, 聽日食生蠔

西絲

做朋友就正
做老婆就........

係。。人工升幅追唔上大盤升幅。。只會愈來愈窮。。中產階層又無投資最傷

依到又轉台呀

燈到轉埋

打個靚J

17:35 【美国辉瑞制药公司：最早10月申请使用新冠疫苗】格隆汇9月4日丨据日本广播协会消息，美国辉瑞制药公司就其正在研发的新冠病毒疫苗表示，如果在最终阶段的临床试验中能够验证疫苗有效的话，最早10月就向有关部门申请使用许可和审批。（格隆汇 App）

打親機都係識到波妹
公平咩

又開始gel頭

輸錢無所謂
輸完斬左先轉燈真係想上ifc

信

出年出3nm就真係三級跳

保持觀望態度先
回調一日咁撚廢？

係咪好嗲

好撚彩尋日sh tsm

酒呀

可以做綠帽俠

原來大家口中既暴巴
係 由一班絲打組成既跨國24小時全天候既組織

點解我識果d冇波

nvidia 未必會轉得咁快
今代都好似係用8nm試水溫(有錯請指正)

啱聽！有腦就得！
股票市場真係一個將知識轉化為金錢嘅遊戲

屌呀

小西唔同係形容詞黎？

屌女巴個名已經充分解釋到
喵絲好乖 唔係男朋友唔會亂黎

今日真係靠你定軍心。。尋晚人踩人

唔係2022先出咩

突然好掛住ex

c9

盤前high 開市又叫春

係咪可以入定啲航空股

有無巴唔溝女
屌下我

貓呀 好亂呀我

好想新北出世

雀仔巴動察先機

前晚

做咗手術

無錯只係想指出現有科技嚟睇佢都有咁大嘅空間

10-11月好關鍵

我都係信nvax

屌 我都係唔好開心住
一陣又一棍

唔通係西西子俾大家既第一個考驗???
跌完就返出黎...震走班坐唔定既信徒

SH 幫到你

好想試台妹 淨係call過台g

龍龍哈

突然好想你 想你的裸照

都係嗰句
未開市，乜鳩期指，盤前，全部唔好信
開咗市，頭一個鐘都係唔好信

市場日日都開
如果你真係睇好個壇生意根本唔需要因為佢一兩日嘅升幅或跌幅就FOMO

如果你係因為一兩日嘅升幅或跌幅而做決定入市或離場
你就一定唔係做緊我講嗰套

無競爭對手就好似intel咁架啦分分鐘
所以我支持AMD
兩邊都買哂

平時係酒樓飲茶果班
原來高手在人間
成日笑9佢地傻散

小西唔係動詞咩?

孖展左，輸緊15%，唔再止蝕比人平倉仲慘，所以sh唔到

有冇灌腸心得

真心要瞓覺 唔係身體好快頂唔住

個個有腦邊個輸錢

好小的西

坐言起行
你炒股一個月賺到25000已經屌打人地主管級份糧

大把老散未止蝕, 你唔洗噤心急開心

縮倉sh

呢啲邊個出先邊個做龍頭話事啦
DSLL仲要已經有game support
BIG NAVI係睇好 但唔覺會打得贏N記呢代
由margin到效能都係

打比佢嚕

唔好再起啦屌，再起我真係走人

同你一樣 孖左俾人出warning

西巴係我既精神食糧

: 喂..我好掛住你...可唔可以約出黎屌個西

又係盤前帶升 盤中一棍 盤尾滅世

港女無美女咁大波。。

錢又印左。。係香港咪去左樓度

真 有跌嘅心理準備

琴日開sp超肥

唉，唔係唔想sh

台妹好開放，真係可以當雞屌
我信股票都多過台妹

當然 鳩叫下姐
但難得係個比較好既入市時機 可能已經多1 2 % profit

大家仲未學精

依家咁熱鬧

肯撚定開市直落

差唔多兩倍
台妹有意請密

I have 2 positions

繼續strong hold

城城gel頭未？

大奇蹟日

我依加真係求佢滅世
升返既話真係想死

我照sh緊 cut左一部份

25000usd?

台妹好撚主動
之前係台北車站主動搭嗲

我自己幾睇好支那ecommerce
我見JD 自己做埋warehouse management 唔洗外判logistics
PDD undercuts 緊好多low price ecommerce market

我自己覺得PTON係hit/miss 佢啲單車真係唔平

你係咪唔建議跌緊個陣溝

大波就得, 乜女係其次

點解大家真係唔駛WORK咁..朝早6點又係大家,返緊工時又係大家..依家OT緊,.一陣開市都吹緊...

真係唔駛WORK做對沖??

睇過有關現金流相關嘅書都係講
除咗流動資金唔好留cash
因為全世界都不停印錢

一定高富帥

有進步

呢個係你既零用錢唔知幾多%

誰輕輕叫喚我

諗起琴日有篇應許之地改文，
笑到我仆街

補下omega3

琴晚屌7左支牛，今日再打feel到佢想唔認帳（琴晚認左，無錄音屌），我再屌7佢佢話晏啲叫個上級再打俾我 仲有有聲氣我屌佢老未，希望今晚平平安安

龍

先生先生,
可以支持我們的作品嗎
我們是學生,在賣愛心筆喔

swag

失業

Nonono

新手求問
今日開市係咪有機會再跌？

屌真係好撚抵食

WFH

其實唔難
台妹我黎啦

唔好gel 住，gel 住開市通常棍落

笑撚死我

推呢個

大家都係反支前線 又有偈傾啦

True

唔理啦 Gel左先

係咪巴打靚仔咋

WFH 都追唔切post
幾粒鐘就一個

唔洗放break咩

Tesla都叫左你地走啦 又跌返了

盤前gel頭開市又係趺 唔gel又係趺

結論點都係趺 SH!

原來仲有偷追post

摩西都 Strong Hold 左四十年

接力啫

小西說祂要引導連登散戶到應許地。

小西留下必勝心法給他們。他們對必勝心法聽厭了。他們想要潛力爆升股。小西就講低潛力爆升股給他們。

連登散戶到了幻二之地，就是應許地。連登散戶派了十二個探子進入幻二之地。

探子回來，帶了許多隻爆升股。他們說那塊地非常好。但是有些探子害怕應許地。那地的人又高又壯。他們住在大城市裡，周圍都圍著城牆。

連登散戶聽信探子的話，連登散戶很害怕，以為他們沒辦法佔領應許之地。他們向小西發怒，要回高買低賣的埃及去。他們對小西沒有信心。

小西對連登散戶動怒。祂不再幫助他們了。小西赦免了他們。但小西不讓他們進入應許地。祂叫徒子帶連登散戶回曠野去。

小西說他們必須在曠野被大戶收割四十年。年紀大的連登散戶對小西沒有信心，必死在曠野中。他們的子女將長大，然後進人應許地。

騎術S

數據顯示，TikTok在美賣盤仍未有眉目之際，公司的市佔正進一步被瓜分。由於7月起美國政府開始威脅封殺TikTok，導致TikTok競爭對手的下載量飆升。今1月時，TikTok的安裝量約佔整體76%，其餘四款應用的安裝量合計佔24%。但到上月，四大競爭對手的市佔已經升至44%，而TikTok的市場份額則被壓縮了20個百分點至56%。

但佢無邀請我做愛

瘋狂食波餅

正股驚閪, 一兩日後又咪升返高位

唔係升就跌架啦

痴撚線架

就快轉燈, 準備千升

好啊
唔洗日日淨係睇住班仔喺度講女

佢漢化在啦蒙文都唔識睇

長抱特斯拉的部分投資人押注該公司成長展望，但也在今年股價高點尋求獲利。特斯拉周
四出現連續第三日的下跌，周四收跌9%，報407美元。

市場分析師稱其為短期的獲利了結，主要是特斯拉計畫從市場籌資50億美元，以及第二大
股東巴美列捷福(Baillie Gifford)在股市的拋售獲利。

巴美列捷福表示，該投資公司仍強烈支持特斯拉，但由於規範限制了對客戶投資組合的權
重，不得不賣出被動持股。

根據Refinitiv的數據，巴美列捷福減持股份到4.25%，相較於去年底的7.67%持股，降為
特斯拉第四大股東。交易員表示，巴美列捷福是在授權範圍內被迫賣股的股東。但隨著公
司賣出50億美元股票，核心投資人有獲利跡象。

特斯拉自去年十月的第三季實現馬斯克獲利的承諾，股價已上升近九倍。公司已經進入連
三個季度的獲利，使其進入標普500指數。該指數每季度清算，符合資格公司隨時可列入
該指數。

特斯拉與蘋果股價在周四的大跌，被認為是導致華爾街喪失信心的主因之一，同時兩家公
司也在本周分拆了股票。

50% 跌

我真心希望你哋學到野
我希望嘅係，我死咗都好
你哋都知道應該係市場到點做
學識長線投資好股票嘅致富方法

不行了

你地都可以講仔

想講 柏拉圖個個年代大個嘅男人會收一個少年做徒弟
師傅會同個徒弟股交

真係9 up中，拆細派貨俾老散

唔係個個人都有呢個SKILL
有既話通常都係能力值好高

已經好好記住 多謝小西巴

又出事喇

成日諗，縮得不如斬左佢再駁佢升返
結果比心一巴一巴咁打

改果位巴打好撚有材華

走得快好世界

冇事發生喎..

個拼盤最衰冇吞拿魚

真心好緊

納期暴趺喎

小西門徒 buy and gel

忙左成日 決定追你post

西經

成日都好多人要等好耐

約我去睇開票

蒙古妹係咪好大波

過左兩日仲講緊

Tsla?

俾我入返去

今日好似講火星
繼續吹佢去唔到火星

你持有過百隻股票點？

唔洗work就唔會6點起身啦

其實係咩黎

WFH 工作效率 => 0

瑞信好似話 tesla今日入s&p 500

升 = 拆股多人玩
跌 = 拆股派貨

結果就係任你加個解釋落去

消息要幾多有幾多, 任由財演寫,
市場基本原則 貴就跌 平就升

一路騎一路食波餅

咁應該新鮮過sogo同city super

佢個拼盤C唔應該俾咁多三文，應該放d吞拿

+AAPL

有時併盤d 三文魚好曳

應許之地（希伯來語：הארץ המובטחת‬‎、ha-Aretz ha-Muvtachat）是猶太教經書塔納赫中，上帝耶和華向猶太人的祖先亞伯拉罕（又名亞伯蘭）的後裔和他的兒子以撒及以撒的兒子雅各，應許賜給他的後裔在中東從尼羅河至幼發拉底河的土地[1][2]。

你過到台灣仲係搵咁既人工真係會有好多台妹痴埋黎

現在變左沙漠

佢結咗婚啦

收工一入黎就知好平靜
先會轉做成人台

三文 唔怕虫既話真係好正
SOGO CITYSUPER 太貴了
隨你又抵食又新鮮

好撚凍

唔覺 appl正氣好多

拆細方便持貨能力弱嘅人入市，間接提供糧食俾大户

之前我老細想請我去台灣做
應該差唔多
但人工太低比我拒絕左了
而家有少少後悔

幻二之地

今晚8半如果非農數據好 唔知幫唔幫到個市呢

圖呢？

盤前後一律不trade, 等開市先算

我個陣又唔凍
住下蒙古包 比想像中好

等輸緊既巴打分下心，輕鬆 Strong Hold

唔係我點會話呢度啲人好多都好黑心姐
等我俾多少少正能量啦

會跌多棍

又插

韮菜

呢個post好有愛
我諗住問咁on9既野實比人串

put左DJX幻八

轉會過IB啦..

好=唔救市=跌

美女認真討論區

我係

校長 覆課怕唔怕又大爆發

有冇聽過priced in

睇人 有D都係好暴燥同港女一樣

只會再插

princed in 你個 oppotunity cost

又手痕
120蚊追多200股aapl

我本人唔怕
我會匿係校長室

国家隊加持嘅有邊隻妹

咁睇好

其實任講，兩邊都通
尤其蘋果拆左咁多次

咁心急做咩

我尋晚121 入左 100 過夜都覺得急左

今晚究竟仲會唔會再跌 再跌真係要破產

如果係台中會好舒服
係台北都叫做好過一般人咋

無信心SH既人講一萬句都係無信心
每日MON市 未開盤睇盤前就gel頭果班由得佢死

再問下老細囉

視乎你問咩同大家當刻心情
如果成人台緊通常會易話為啲

等非農出
睇情況再追300股

好既話 跌，差既話升

正氣

應該都係台北
做IT狗

但純粹果陣去左而家就可以光明正大話移民走

尋晚敢盤後入平貨既真係抵比佢賺

所以問問題要俾祭品

飲開蒙牛奶

見冇人出入就話出去開會回家

跌囉, 睇怕成個9月都係噤上下

無啦 轉左工

今晚開市先睇定啲

個個係大頭

冇吞拿可惜

微盟 比較 SHOP
小米 比較 AAPL

我大中華唔可以輸

真定假咁大手

追post la

今晚低過380既話入返轉tsla先
硬係覺得會殺put

有名你叫贏国又贏

我日日都gel怕閪咩

撳住自己隻手唔好入住

唔追喇 你地癲既 一日幾個post

你訓教既時美國人係度勤勞工作

對

屌你 閪口嚟

A

打鋪dota再睇

你唔係諗住尋晚一棍就完掛

淨係入左少少docu博佢滅世會彈

dota 自走棋定dota

請問幾多位數先算大戶

開心多三個鐘會死咩

Dota
自走棋what a pussy

btw 7點一陣robinhood班人又panic sell
要入貨真係唔洗咁心急

其實買股票，大家要分清楚一啲事件或者係News
入面嘅Fact or opinion
好多時同一單新聞唔同嘅財演寫出嚟都會有唔同嘅感覺
因為當中除咗Fact，仲夾雜咗好多opinion
你要睇嘅只係Fact, 應該skip哂d opinion ,
或者opinion 聽吓就算

得到Fact後，自己分析對嗰壇生意長遠係利好多定利淡
最簡單嘅方法就係諗吓
過咗三個月之後呢一單新聞仲會唔會有人講，
咁你就識分㗎啦

我都覺但我兩隻都唔識玩
齋問下
我齋FPS人黎

反正都係 紅埋佢咪算

呢度應該係7位usd先入流
利：非洲村長

FPS先難利：唔識

有private bank先計準大戶啦

如果日日mon市點解唔分D錢放短線~中線
話就話長線回報率高
有短中線投機都可以賺下gash flow

小西村村民

撈咩好呀？

你條友仔篡左位
你對石仔做左啲乜

成間銀行都自己private既梗係大户啦

會飛龍在天定在地？

我等緊黎多棍
回20%10注入1注

1 強者越強
2 強者越強
3 強者越強
只信優質企業

Time in the market >>>>> timing the market
唔好追個市，追來追去
如果唔係你追到識飛都好
其實你都係同打緊份工冇乜分別，只不過嗰市係你老細

長遠投資好股票係錢搵錢，唔係用時間搵錢
你玩股，唔係股玩你

1 富者越富
2 富者越富
3 富者越富
只信貧富懸殊

玩慣holdfast慢節奏，打BF剩係得個死字

奈巴回歸

Lol自走有冇玩

人老玩唔返以前PVP既水準

奈巴打開p社game
同moba fps完全唔同style

ff mode
比我係大戶，尋晚d call panic sold 晒
仲可能好多人反手未日put
今晚黎個拉升，殺埋班反手put 撚
下星期再跌過

cypro 跌咗差唔多20%

Del app下年開返

我比較鍾意陣地戰就真

no matter bearish or bullish:
SH

想再補Tesla

習慣返買靚eq點都堆到好kdr
最近先試完360hz monitor 同貴顯示卡
input lag 加其他 latency 低勁多
本身 reaction time 220 推上180ms

期又跌

一到7點就沽落去

3090 yes!!!!
4k 144hz

7點鐘又黎

唔好做文盲

robinhood班傻散又panic sell推爆個市

加多張電椅就正

真 電莖椅先係神器

傻散自製股joy

Nvda又穿500

嘩7點一開pre-market
Robinhood班人panic sell TSLA

屌喇星，跌得金過tsla

一棍

大戶就係知咁多傻散FF
今日決定滅世

3090唔吸引咩

屌 真係唔好盤前咁快入 又一棍

升得愈高
跌得愈痛

中印好大機會真開波

點解羅賓漢7點先有盤前

用把口

$394 20k

跌完喇 無事了

我擺架 咩事?

巴打你溝唔溝
好似同我一樣46幾入
不過小股數
set 320入多15股睇下11點返黎中唔中